tsfs問題

想問下4月後老母公司結業，拎遣散費同公積金，未報上學資處

應該等下年度先講定而家補充？對資助額有幾大影響

2017 年4月1日發生既事唔洗報， 出年要申請先報